究竟有咩app先識到㗎妹？

遲啲有機會去日本住

Thanks ching 主要係想識下朋友
唔係食女

タッブル
食女推薦 不過要課金(雖然絕大部分app都要課)

通常啲㗎妹會對外國人有興趣？

介紹多個たっぷる
你識唔識日文？

吓 乜咁易架

少少 學緊

咁無問題啦

有錢我玩學生妹都得

Below n5

bb班？

咁你打算點同佢哋line

自己本身有日本朋友 但係極少用日文傾偈都係用廣東話 一開始文法錯到PK 跟住俾佢笑到我唔敢再用 用有限嘅日文同班㗎妹溝通

PAIRS啦

我身邊嗰啲都係識日文，通常要溝唔難
你個case交畀其他巴絲解答

如果要識同當地人溝通使唔使出去學 我上年又上日文班但係覺得好似教小學嘢

我自己係睇綜藝/上twitter睇人對話/自學文法
其實你到時去到日本wh應該有好多講嘅機會到時老虎蟹都識講日文

Btw我都諗緊畢業過日本wh

睇定啲先 武漢肺炎咁犀利 有得俾我揀我都未必去